想多個肥絲大隻出現係連登

睇到啲mk仔打「吾系甘牙」都無人屌，朕好心痛。

pish

連登已被大量5p入侵

仲有蝗語
屌佢仲要俾人屌番轉頭

小學雞唔鍾意改正